買熊嗰d下星期係咪可以準備睇樓

同你住

屌，聽朝都睇

買埋車都仲得

殺完牛下一步係?

等